如果最後特赦義士 但同時特赦popo

你地會唔會收貨

正皮：收貨
負皮：唔收貨

強姦 謀殺都想特赦?

咁如果將暴動罪既義士改判刑事毀壞／傷人／襲警
然後再清算popo 你又接唔接受到？

純粹想了解下大家既睇法

次序係咪應該係特赦->獨立調查委員會檢控

特赦所有義士
除殺人/強姦/傷人 特赦popo
另外追回所有popo 6月起薪金

大家太嚴重罪行都唔特赦
當然班狗強姦殺人唔可以放

暴動呢條本身就on 撚9

強姦 殺人 同暴動 可以相提並論？

不推文回覆

咁如果將暴動罪既義士改判刑事毀壞／傷人／襲警
然後再清算popo 又接唔接受
雖然我知個仆街林鄭點都唔會做

開而類post係乜心態？
如果如果如果
問埋啲不切實際既問題

討論區唔比討論咁撚霸道 你去玩facebook囉

一個popo都冇拉，洗閪你特赦咩

事實係唔會特赦

又講on9野

要黑警全世街都去唔到呀

凡事都一刀切就乜都唔駛討論。我認為喱個係一個比較好嘅結局。

請問冇拉又點特赦

依啲罪入硬wo 暴動都仲有機打得甩

都冇警察被捕 點特赦

講你就叻 老豆搵仔咁多資料你做野未呀

你接受左，轉過頭d黑警又用其他罪再拉你啦，但你又唔可以再告佢，所以樓主咁問樓本on9

佢哋有拉個警察咩？
警務處晨早特寫曬佢哋自己人啦

義士犯啲咩罪？
佢地所講既暴動？放火？
咁有無死人？有無令到人有一世傷害？
最多咪經濟差左！最多咪私了，但私了都係班仆街郁手先，最多咪又只係自衛！
同啲狗武力唔對等，傷害又唔對等！
義士比佢地打到咁！
點解要一齊特赦？

咁如果將暴動罪既義士改判刑事毀壞／傷人／襲警
照樣坐監留案底 然後再清算popo 你又接唔接受到？

佢地無show委任證，何來襲警？

你個邏輯有個根本上的問題

比如 你行行下街 俾人打一拳

後來被人話 「係你錯 不應該出現在這裡」

所以話打人個位係對的 ，而你要同佢道歉。

然後再有個人行埋來

「咁啦 原諒對方啦 你無錯 你都無錯」

我屌你啦 被人打個個係無罪架

佢地先係要被特赦的

而唔係原諒打人個個呀 醒啦你

已經唔係如果問題。我同你講 無如果呀

只有放義士唯一解決方案啊！